# React Native

- use expo
- modal instead select (there were problems with styling)
- react-native-woodpicker for calendar
- there were doubts about media requests
- app was checked in Expo Go in Redmi 5, Lenovo tab 
(http://joxi.ru/zANMRRZu8XpO02, http://joxi.ru/MAjdPPVT1E67qm)


--------
**UPD 15.07 (подробное описание проблемных мест в задаче).** Эти вещи оставлены как есть, чтобы успеть сдать в срок:

1) Выравнивание заголовка в две строки на мобильных (на больших экранах и в браузере корректно, но на телефоне в одну строку). Явно решение проблемы простое, но из-за нехватки времени оставила так 
2) Для выпадающего элементов списка сначала был реализован ScrollView с view и text внутри, некорректно работал на андроиде (не отлавливала клик по элементу). Пробовала использовать TouchableWithoutFeedback, TouchableHighlight, FlatList - не дало нужного результата. Была попытка переделать на Piker-ы (один из них Deprecated, а новый не подошел по методам работы с выбранным элементом). Можно было бы использовать новые пикеры, но отлавливать не по элементу, а добавить обработку у родителя (допустим, не у picker.elem, а у picker). В итоге используется modal с диалогом поверх страницы
3) Не уверена, что нужно было в каждом компоненте прокидывать шрифт Ubuntu, думаю, это можно минифицировать
4) В календаре при выборе даты не доделала запись выбранной даты в поле (после выбора остается значение как в placeholder), тоже можно было решить, не хватило времени
5) Использую медиа-запросы, хотелось бы понять, насколько это корректно в данном случае
6) Небольшие баги с версткой. Фон: для тестового ранее картинки были добавлены как псевдо элементы, сейчас ImageBackground, но это дает некорректное выравнивание. Отступы на мобильных, не проверяла на pixel-perfect, возможно есть недочеты
7) В идеале надо было бы сделать правильное ветвление и коммитить каждую отдельную задачу 


